點解冇人講野境WILDLAND 4VS4?

我明 呢隻GAME又係大家唔太睇好既UB出
當初玩都係買黎陪朋友玩下
單機真係唔太吸引...

anyway 自從佢出左4vs4之後
真係停唔到 日日都玩
主要係佢玩法真係好吸引我 係其他game比唔到
佢玩法就好似打war game咁

可能大部分時間要係草叢埋伏 要聽聲 同睇情報
當然都有兵種係戰鬥型 偵測人員 軍醫
混合十幾個兵種 各種唔同技能
發揮出唔同既戰略攻勢

因為可以救人返生既關係 仲有唔多唔少既兵種剋制
有時1vs4都可以打得好刺激 反敗為勝

而且最重要係討厭課金既我
打wild 4vs4都唔會出現rainbow six/ battlefield既不公平場面
或者花大量時間練兵

入game方面 絕冇死場 平均30-1分鐘就load完入場
打得好爽快 如果撞正4個都開mic打就一流

講左咁耐 如果你手頭上有呢隻game
希望你地唔好放棄佢 pvp係唔駛比錢dl既
得閒就開黎玩下 同單機版真係唔同game黎

push

單機其實好快爆 成班fd全部硬闖攻堅
一係AI又屈

最難唔得啊 又冇地圖 又易被發現 中兩下又死

討厭課金既我
打wild 4vs4都唔會出現rainbow six/ battlefield既不公平場面

點解咁講 ？

Pvp玩咩？

唔課金 好多時都唔夠課金人士打
或者少左好多野玩
打成個月先多枝鎗 開到個職都冇引啦

4打4
大家都係GHOST MEMBER
玩法通常係打低哂對方4個 OR 佔領
同STORY係兩個系統
可以上YOUTUBE睇鬼佬打

真心如果有電莖 真係好好睇

3月買咗隻驚玩咗2星期就放棄咗，同朋友玩係過癮，但係無朋友

係 所以打爆左睇左結局我都冇玩

但4VS4 真心值得玩
唔洗玩好耐就可以開哂職

打到上prestige 1 之後無再打 嫌太悶

始終覺得兵種上唔算好平衡

未試過4v4
遲d試下先

呢兩隻你玩過未
星戰我就唔敢講，呢兩隻都叫p2w?

玩過r6未 R6課係買skin,對技術冇影響

條友根本未玩過係到鳩up
我就算計埋season pass d角色，用原本嘅角都唔會比人屈，睇返比賽出場率就知，更何況d dlc角全部可以用game錢買

Ubi係鳩，但r6叫做得唔錯

new season一出果D角色係超op,之後就比人nerfthe lord最無敵

battlefield都唔公平.....

睇左陣YouTube 好悶
同樣係ubi 出rainbow 好玩好多
你話課金屈機其實証明根本未玩過